其實連登是咪需要開個獵奇台？

解剖BB、斬支那大媽頭、散彈槍爆頭、墨西哥父子呢啲post咁受歡迎
開個獵奇台會唔會方便啲人睇？

認真討論

唔知點解就係好好奇想睇
明知好嘔心都想睇
依家已經睇到冇乜感覺

好似隔離post嗰個步槍自殺未遂
轟到成個寄生獸咁 睇片都冇乜反應
當然如果現實中見到應該會嚇到仆街

我都睇到麻木哂
真係多謝連登仔特訓
係墨西哥父子段片唔睇
嗰種殘忍唔係血腥咁簡單

邊到有斬支那大媽頭睇

好耐啦
好似話支那仔斬尻包租婆

開個bb台

台入面淨係貼得樓主想睇到 又唔會嚇親你既野

哦，劈到變碎面人，但都唔死得，報應

我咪話睇到麻木哂囉屌

開NSFW台

人體奧妙台